有無人睇開泰國BL劇(22) Oishi Apple Honey

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第22個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
3) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
第十三集（電影版）:

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾

4) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

5) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

6) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

7) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

8)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

9) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

10) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

11) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

13) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

Post 5

Post 6

Post 7

Post 8

Post 9

post 10

post 11

post 12

post 13

post 14

post 15

post 16

post 17

post 18

post 19

post 20

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

新poLM

我還相信我 發起kazz magazine 團購
有mewgulf同brightwin

留名

近年啲劇本同拍攝愈嚟愈有水準
選角都好match
睇住gmm大睇住泰劇bl大
開心之童年

D post 越爆越快

粉紅罷睇、台港吹奏：中國霸權陰霾下的泰劇《2gether: The Series》

由 Bright 主演的BL泰劇《2gether: The Series》，目前正在熱播。網絡掀起泰中大戰後，劇集引起不少注意；居家抗疫期間鬧劇荒、沒有動力開新劇的你，是否正好找到了新目標了？

劇集背景設定於大學校園。自認為是異性戀的主角Tine，因為被一位男同學追求而感到困擾。無奈之下的Tine，請求校園裡的萬人迷Sarawat（Bright 飾演）與自已假扮成情侶，打算讓追求者知難而退。隨著計劃的發展，兩人的互動逐漸把這段超友誼關係弄假成真。

風格清新節奏明快
《2gether: The Series》的風格輕鬆。作為校園劇，兩男主角的遭遇以及情感上拉扯，未有過份沉重。隨劇情發展，角色始終會以接近人類真實情感的反應，交代角色當下的處境。劇集節奏上亦保持明亮輕快，劇情的進度在一集內，一般都會有可觀的推展。

畫面乾淨老少咸宜
香港觀眾較少接觸性小眾題材作品。觀看BL劇前，可能擔心場面尺度較大未必習慣。而《2gether: The Series》卻相當老少咸宜，沒有肉慾場面、也未有太多親吻鏡頭，在情愫的表達上整體較為含畜。非常適合未有接觸過同志愛情劇集的朋友觀看。對於BL圈內老江湖，雖然本劇高H欠奉，但劇情的浪漫情節，仍然足夠滿足花痴慾望，值得大家追看。

反華勢力必睇
隨著Bright 被扣上反華帽子，劇集亦被推上了抵抗中國帝國主義霸權政治鬥爭的前線。此刻，身為黃絲的你，與《2gether: The Series》一同有了「反中」和「辱華」的共嗚。在命運的串連下，為了反華、為了煲劇、為了靚仔，你是不是更應該支持同路人呢？讓文明世界的文明人聯合起來，一起收看《2gether: The Series》！

帶可愛win仔留名

我帶齊兩個！

其實依家個po大概有幾多人 見到好多唔同名

snowballpower

一個一個報數‘應該又好快1001

第二個其實幾好食

佢好大隻其實 為拍戲好似減埋磅
要細隻過bright

lm

今朝一起身打開就見我老公食得好滋味

係 Bright都話Win原本好bulk似隻又大又可愛既老鼠

真hehe入黎留名

有聲

Hi tine 你俾啲時間我睇埋你4集愛情史

減咗成10 kg 但結果好似話拍緊嘅時候劇組會有預備成個basket嘅零食 Win仔成日都食曬，仲會攞住一堆野食望住啲P，啲P都唔好意思叫佢停口
笑死我

係咪報錯人名tine win

一個人食三碟飯

邊度有得睇 ?

上次lunch live bright仔都話自己對比起Win仔係食得好少

yt 最頂有提供

真係唔錯

I’m a singer

如果遲啲香港fm好想身邊全部都係香港人 支那喺個籠到唔好出黎

記得睇字幕較港字呀

早幾個鍾喺twitter碌到個po係Win減肥前後對比圖2個樣都靚仔 但宜家（減肥後）真係正好多

佢哋興cool牙同skincare多
個個都好識得執靚儀表
最鍾意乾乾淨淨嘅男仔

希望經過今次啲公司識黎香港開FM

個時真係要有港人把關做搞手打點同溝通先得

+1

最近art仲成日iglive

如果係我一定排除萬難都要去

香港開啲支那人都會走落嚟

想像唔到bright係0仔

已經唔記得左😂睇過太多訪問

大家都要
我要聽到廣東話

最弊之前開嗰啲全部都係經大陸主辦呢

sameeee終於有人同我一樣睇法
牙仔好緊要

港人把握 飛留自家

follow咗唔記得un返

好想飛去泰學幾個月泰文
同係當地識泰妃
識到大站泰妃有機會可以同gmm傾港人fm

請別動搖我

吓 佢仲撈到飯食咩

我要收佢哋皮！

好靚仔>露齒笑>

Gmm係香港開過好幾次嫁啦
Offgun 2次
Krist sing 都好似2次
Taynew 1次

佢地喺識嚟香港嫁

有機

好想去GMM撞下佢哋
我都想學

即係好似肖戰件事咁
唔敢怪國家唔想怪bl
就怪其他

喂 澄清番
喺條撚樣自己話
P Mew 溝佢 錫佢
P Mew 從來無認過

我之前都有諗過爭飛但係爭唔到
個主辦勁on9用google sheet爭飛

泰fans 佢哋以團結 nice 尖叫聞名於世
個個都好nicceeee

唔好消費P Mew thanksss
佢同Gulf依家好好

弊在香港搞大劣人落嚟 主辦都係劣人

由於我喺krist sing fans
同埋個次fan meet 貴但 主辦好on9 既關係
我由好想睇 變到好吾想睇

好想日日無顧慮咁追
但sem尾啲嘢多到

gmm個大堂成日會有啲星係到fans聚
去過朝聖大家遲啲去thai可以去睇㗎
樓上就係gmm office

Sor 我唔喺 krist sing fans
我係喺taynew

扮明留曬飛俾劣人

牙同眉都一樣咁重要架

1680乜柒野都無
要呃大陸人就咪撚黎香港搞

fanmeet

Yes 條撚樣真係 提佢都好似幫緊佢咁
吾想提

下次一定要去打躉

Oh yes
你記得呀

支持

都要睇邊間公司搞
最近個次kristsing 同offgun 都係大陸公司搞
又難搶飛又有一大班大陸人
真係唔想去

之後睇返啲新聞 見到啲相勁大陸feel

我都好想

講番我同老公

佢哋拍太劇叫whattheduck
之後熟咗
成日出雙入對
戲假情真咁
點知有次art iglive喊曬咁話pmew係對佢好好
乜乜77 但佢唔識拒絕
懶婉轉咁
最後搞到好大件事 雙方經理人同本人都出post
所有mewart站閂曬

我就係見到咁貴 縮都縮唔切
仲要係Emax個Music Zone搞
垃圾到 去台灣睇仲好

講起條眉真係要讚下啲泰仔 好似mix咁
條眉勁整潔勁好睇

wtf 咁bitch 邊有人將私人嘢擺上檯面同fans哭訴㗎

有啲泰妃得閑會睇ig story睇下撞唔撞到啲星返工
同韓星啲上下班差唔多feel
但親切好多 會吹水

What about小新條眉

正想講

之前對泰國有偏見因為多鬼神野
左宜家好想去好響往
好想好想好想見Bright仔同Win仔

呢個真係搞唔掂 粗得濟

offfgun我寧願搵多幾個銀飛去泰國追

我都好想見

去轉泰國就會發現所有人啲眉都好整齊
箍牙直情係潮流 冇乜事都會箍

歡迎轉載同埋用嚟防止蝗民洗底

之前去泰國特登背左「天蓬咒」

一開始真係睇漏眼
snowball好可愛人如其名

Diu我次次睇佢都好出戲
真係唔係幾識欣賞

泰國人真係好著重嗰排牙

個時個個都係咁諗
咁私人嘅嘢你擺上枱講 想點？
佢個理由係唔知點做所以想講出嚟先

不推文各位

我覺得去泰國睇好似最正
雖然唔知講咩但表演成份多D
心裡面覺得抵D
好過香港玩遊戲唱歌hi touch

唔睇佢條眉

我都係
佢唔係樣衰 總之就唔習慣

將bl睇到淋漓盡致
推法國版skam

屌當自己係街邊檔 乜都人識仲要講到自己好委屈咁喎 明點解大家咁唔鐘意佢了

我追泰劇之前0認識
淨係知人妖
但泰國其實真係一個好好嘅國度
不過包容力強都會令到佢好多元
有啲bg劇可以做到好癲

多好多樣睇 時間又耐啲

幫幫手修修佢

佢講嘅 唔係乜乜柒柒
佢講撚到 P Mew 雞姦佢咁
佢話 人地錫佢 叫佢吾好
佢係要繼續
各方面似想溝佢咁

Skam正野
但淨係睇左挪威版
其他版本冇伏？

我淨係知依家mewgulf好撚甜渣 個染頭皮唔好同gulfgulf嘅khun boo有任何接觸 pmew咁好都要俾人hurt咁多次 所以佢一定錫爆gulf bb

唔好 電視台一插手
成件事麻煩哂
情願似以前咁

用Tay式作法 念力感動 Viutv 買返黎播
或者黃viu都得

真係難咗啲
香港其實好少做LGTB啲嘢
已經有太多問題要處理
最快嘅方法一定係親身去泰國同佢哋傾
同埋之前搞hkfm佢會出問卷問大約有幾多人會去
如果保證到人數夠佢一定會考慮

有時候我係到諗究竟佢哋係營業定係....???

Gulf好撚可愛！！！！！！！！！！！！！！！

識嘢呀ching

佢哋對牙好好好好執着
幾年前有cool牙嘅人都係中產有啲錢嘅象徵
到近年開始普及化 就無咁明顯
去轉bangkok 周街都係牙科

識貨有bl就有我既存在

睇返都覺得嘔心

多到不得了 後宮三千

法國版係我覺得最正之一主角都好掂

唔怪得大家我曾幾何時都係諗到泰國好恐怖但依家完全改觀當我哋本身對呢個地方唔熟悉嘅時候 好多時我哋對佢嘅認知都係由媒體 影視文化塑造出嚟而泰國又拍好多鬼片 同埋幾乎喺得香港上嘅泰片都係恐怖片 咁都唔排除泰國有唔少鬼神嘢 但好多時我哋睇電視睇戲會倍大咗呢啲唔好嘅印象 令到一直都有偏見希望大家今次會有機會睇到泰國另一面（好多泰片泰劇其實都好好睇）

我同你講你會興奮到瞓唔着

係個到都唔算性小眾
不過都啱 唔係所有人都接受到

我覺得係首先要泰劇bl要再普及化 係香港 等泰國唔同官方知道香港有市場會好啲 其實我唔識其他辦理啲野 哈哈

再推一個 同志亦凡人
queer as fork

一開始就不得了

佢專有一季係佢哋呢對 好多歐洲國家翻拍 好多版本
最鍾意法國版

主受兩隻門牙仔啪返埋就好啦

泰國嘅文化好值得研究你話佢開放 係嘅 例如gender roles都幾明顯 唔係二揀一 中間仲有好多 但佢係咪真係好開放 又唔係 某啲位仲係偏保守所以係一個好得意嘅文化

我可能不會愛你？

我都係

啱啊好多時大家唔感興趣嘅就只會吸收到平時啲核板印象
記得之前睇過本設計書話泰國係無被人侵佔過
所以佢哋嘅文化保留得好好
大家都有睇開啲泰廣告
好有諗頭好有idea真係好正

[member個頭飾好似武肺（x）⼁ 佢嘟嘴仔真係好叻[/member]

追post追到好攰
希望大家多多支持正版啦！
單係2gether the series
講緊有三十幾個語言嘅字幕 任君選擇
想睇又想長睇長有 一定係boost官方嘢啦

2gether the series - 去返GMMTV入面search返2gether

WhyRU - twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

My Engineer - 最近都開埋YouTube (同樣有engsub)

En of Love - 同樣有engsub

香港人唔洗翻牆
一齊支持返正版啦好嗎

其實仲有路數
有個香港人係backpacker
去到thai因為好鍾意定居咗
做啲mc活動咁同gmm好熟
同ks og tn好熟 同gmm啲人好熟
開咗足浴店之後就專心事業
如果可以同佢溝通到就有可能幫到手

係啊 廣告啊我係讀呢啲 所以有機會好想去泰國朝聖

正面啲
聽人講泰好多gaybar其實好多港人去開

屌咩形容嚟 但我鍾意

推..死都唔睇殘體，大家比d骨氣

推得咁撚快 個零兩個鐘無睇就爆po兼突十幾版

係asia唯一無被侵佔國家 但我無去過泰國

係信佛到極 啲人會定期出家行善
但另一方面都勁多倫理問題

當然當然 佢扮曬唔care個樣仲qq

I mean係鍾意你個description 好撚正

睇到由心底笑出嚟
點解可以咁膠narak

BL合法 同性婚姻唔合法

btw whyru入面個tutor 即係saint奶共奶得好勁
仲好多黑料

真係改變左好多

但大叔的愛偏搞笑 所以試水溫

理想人生

UWMA youtube 都齊全套㗎

同讀design科 好想去學嘢

終於有人推 諗緊有無人知qaf
btw呢套無睇過會唔會得英cc

不過大叔的愛電影版有啲失望
包BL皮但喜劇餡 仲要又長又悶
等我仲興高采烈拉埋男朋友去睇

迷過perthsaint依家幾hurt都冇點留意了

其實同gmm yt而家一樣
之前都好多東南亞 英中翻up片
佢而家集中返自己陣營
賺埋yt錢唔好

想瞓但唔想聽朝追postkeep吹水

好似係挪威先 之後出多國版本 skam 第三季
有好多季 拍青少年題材

笑到抽蓄

潮州 潮汕人多 佢哋方言同泰文好似

你地好衰

[突發] 葉劉表示我好興奮呀

我開波未出劇睇gulf 真係完全唔同曬
一開始好生硬 而家

唔係話廣西咩

真心想問 係咪有啲男仔可以上晝剃完下晝又岀嚟

佢仲要話唯一又最後一次
但真心靚 女皇

Sor 腐齡8年但一直以黎冇咩人同我傾過BL
身邊朋友極少腐女仲當正我異類變態咁
就算之前去開芝麻平台睇資訊 我都廢事參與討論
宜家難得有人同聲同氣討論下中意嘅劇同cp
先發現原來香港都幾多同好
廿鳩幾歲人仲感受到識到知音既興奮 好奇妙

都係P Mew教導有方

好驚影響大家觀感
我由lbc開始追 一直無追lbc啲真人
最近睇返劇先留言返啲真人
l

啱啊 佢哋應該好miss之前個個

好多下唉 近年愈嚟愈多

有諗過入 但saint俾我感覺 一睇就覺得唔對路
煞車收製

[member]我聽嘅係同公司 但係係佢兩個經理人鬥話自己嗰個紅啲先至搞到咁 佢地經理人個IG喺度互屌 勁戇鳩

漢森 泰中公司
好多下 被啲中粉挖出嚟
事關奶到雪雪聲
仲係有好多fans
不過人格唔得 講大話 整過容 貪錢

最弊唔知係本人要求定經理人要求

神哥都係漢森

我一開始都以為係 但早排上weibo睇 先知佢先係講大話個個
利申：而家無用

same

明白same

點都好 唔好搞到我P Pruk

搵日朝聖下先
qaf好多人唔知 真係好深yoai先知咁
有5季睇咗好幾次 當年每次暑期都睇多次
真係好好好好推 一定要睇
啲劇情放係而家都唔老

本來想自學 但太多嘢做同自己一個難做啲
聽啲人講係香港學都係去工聯會 去u上堂
有諗過 但大部份都話學習唔顯着
早排睇到yt有個追psunny嘅女仔
直接飛去泰國學幾個月
有追開星去埋學順便真係好正
覺得大家可以考慮

追個下好驚追錯人

佢拍完2moons就去咗拍陸劇

識人去讀用英文讀 讀完轉其他國家再讀

屌唔講醒唔起
本身諗過睇
諗諗下都最尾都係冇睇

眼定定望咗好耐好冧女皇

點講好呢 受眾極多 好似香港人追韓星咁
知嘅人好熟
唔知嘅人聽過下咁

都幾考眼光

就嚟拉柴眼皮重重

實有機會嘅

一開始無睇過win
眼中得bright
睇完一集
SnowBallPower

割過雙眼皮

一開始都唔信 但有圖

男裝靚d 女裝好路人
利申：睇開RuPaul's Drag Race

我依邊係朝早

Bright:我唔係pro 同埋 唯一同最後一次

為你報時 4:25am

係 聽佢講好精彩 同埋有得追星

BB唔肯瞓覺

我成日同frd講覺得個look好似中東油田富商啲情婦

居然？我以為係經典中嘅經典
英版好睇d定美版好睇啊？

係我既心聲

要上網收多啲J圖先得

多謝班小粉紅
岩岩睇咗一集2gether
2個男主角都靚仔到痴線

睇咗咁耐泰國BL
2gether係我最鍾意嘅一套
演員外表養眼 故事完整 充滿泰式幽默
歌又好聽 最緊要唔會強行加甜
適合做全人類嘅入門踏腳石

借）今朝見到啲人話bright被啲終國人整到喊，真係好嬲，即刻整咗條片支持佢，有ac就得閒入嚟幫手retweet推吓啦

德國版正

叫DRUCK

太多po
完全唔知發生咩事
繼續推 MewGulf 就啱

萬能key : We are phi and nong that love each other.

我用英文search 咩到搵唔到

Meow

其實⋯會唔會大家信咗謠言
之前 Perth 經理人係咁抹黑佢

美好一天 由J Bright仔開始

因為本身Perth 同 Saint 兩邊經理人關係就鬧得好僵

好多新朋友
好似無乜人識 Singto bb
推吓先

奶硬
只係希望唔好奶得太難睇

繼續推

幼齒版

有提過佢

佢個笑容真係無撚敵

P’Mame 話會有車震

表示已放棄

+1 訓個覺就爆 懶得追返

#nnevvy 上埋蘋果

泰文唔難學架學啦

今朝有絲打見到啲人話bright被啲終國人整到喊，真係好嬲，即刻整咗條片支持佢，有ac就得閒入嚟幫手retweet推吓啦

我都有見到P’Kim 好羨慕佢又追星變到有機會訪問偶像 偶像仲要記得佢係邊個 不時又會like & cm下佢啲ig po搞到我都好想去泰國學

有咩方法可以係lihkg 㩒twitter link 會直接開twitter app以前長㩒可以咁但係而家唔得鳥下下都link 去website 再copy id 係app 到搵好煩

第二張以為P Mew拎放大鏡

係Bb爸爸同bb傾緊偈

補link

大角咀道

throwbacks嚟

gphone都出左聲，大把人都知，唔洗驚

一齊圍爐取返個暖先
帶住Brightwin同大家講早晨

打開新世界的大門，從此一去不返（喂！）

美版

真架唔怪得咁大隻

程心程意

Part 1 有港字啦

推絲打超級用心

其實都幾肯定係借辱華之名嚟逼分手
就算跪咗佢哋一樣可以話無誠意
逼人哋同女友劃清介線

最後嗰張cls

佢條link我置左頂喇！大家去睇下絲打嘅作品啦，佢好俾心機整的～

有啲係真心覺得BL劇播緊做咗cp就唔可以拍拖cls 又係將韓國日本偶像嗰套搬嚟泰國BL簡直有病 拍拖要道歉真係天方夜譚

我嗰陣去咗好多泰劇取景嘅地方

佢女朋友本身share嗰段嘢嘅原po其實都好關心香港反送中下

根本就係好似要拍bl就無私人生活咁

之前bright同女友喺超市張相佢哋已經好不滿，認為套劇播緊要cp營業，點可以喺營業期間同女友放閃，已經想借題發揮搞大佢屌佢拍拖
bright既支那粉又成日屌win樣衰，靚唔靚仔見人見智，但點都未算樣衰

Win仔係咪可以自己一個食曬檯面啲嘢泰國木下佑香

Gay係咪通常先唔會拍BL

啱啊 人地做演員你理得佢咁多 咁中意追表面單身既人就番去追idol追飽佢啦

食咁多

之前就話都係藝人問題
但今次係藝人身邊人
先唔講佢哋唔尊重人哋私人空間私人生活
人哋係泰國關心世界政事關你咩事
件事本來已經唔合乎邏輯
因為自己爱国無言論自由
所以自己爱的idol嘅所有嘢都唔可以有

亂得嚟又幾好睇

好得呀ching好夾啲詞

中國人最鍾意連坐法，佢哋嘅講法係Bright仔包庇女朋友辱華心諗辱華都未必站得住腳，重學人講包庇

阿加 小earth都係gay 其實無乜點分大家都係actor都係人

最重要今次已經超出底線
個個唔係藝人
係藝人女朋友
佢哋已經構成網暴 恐嚇呢啲
gmm退讓得呢次
咁自家藝人 泰妃點

佢哋都癲嘅
自己摷到人哋私人嘢就話佢曬
即係我着開阿婆底橫俾你睇到
我又主動炫耀

好pure

藉口都是藉口知個下就已經想硬拆人哋

成日用重啲言詞再老屈
仲要咁大型蝗用同溫層
明明勁小事

佢哋真係只會顧自己追劇觀感
覺得咁樣係應份
好似啲韓星初出道有限戀愛令咁
但sorry 泰星is泰星

大食仔bright點餵飽你

點解冇老母粉對住呢班細過自己嘅น้อง只會覺得一個係仔一個係心抱仔🥰🥰

gmm今次退讓，之後就可能係叫公司迫bright分手

推

泰國真係好由得明星放飛自我which is great 華人社會吸毒嘅話多數都唔會有人再理，但泰國之前好似有個女仔係食冰結果都係出返道

攻老母粉都有但應該係少數，因為通常受先多受老母粉

你地睇下sarawat撒嬌個樣！！！唔做佢老母做咩！！！

長期都係老母粉
當初做polca都係
當tay係仔new係心抱仔
姨家都係tay嘅老母粉日日希望佢揾個真實嘅伴 雖然佢大擺兄弟
但好奇怪嘅係姨家我追earthmix
我想叫mix一聲啊嫂

戇鳩

Bright好似從來都唔會喺live 人地叫佢講乜就講乜因為佢話佢唔知後面嗰段嘢會係咩意思所以都係唔講鳥

又有得加分

未發生呢件事之前 我一路追Bright仔響twitter啲問答
覺得佢係一個好有學識 好成熟嘅人
就算粉絲問啲踩界問題 佢都答得好得體
我平生第一次覺得呢個人值得紅遍全世界

希望今次件事唔會影響佢

其實uwma全部歌都好聽

Bright 仔真係由內到外都咁好j
高材生得嚟係真有腦
唔係淨係死讀書嗰 type

Bright 仔成日笑佢由朝食到晚

係咪gmm youtube 頻道??

boy sompob唱親嘅都唔差 uwma入面有2首都係佢lovesick首shake都係佢唱

想講 Air 即係music club嗰個女仔unfol咗bright ig因為人哋要去支那發展 rmb真香即刻劃清界線

我記得有個人問佢係咩令你有動力面對生活中嘅難題定咩，跟住佢答話係ความจน（貧窮）笑到hihi

我琴日喺微博見到有人話Win喺bright出事嗰晚po咗同原本Cast Sarawat嗰個演員嘅上story，然後caption話snowball is mad。呢佢佢哋話係畀Bright睇，話Win佢對bright唔回應呢件事好失望

雖然我已經見識過班腦殘幻想力幾咁高強，但有冇人討論下Win佢會點，唔想佢哋兄弟反目成仇

Boy 嗰首真係催淚到爆
唔計歌詞，佢淨係配樂同啲chord係煽情得好緊要

支那人係鐘意幻想呢啲野
估啲合乎佢地想法ge答案 好格硬架

唉我呢幾日成日都喺度諗Win會有咩感覺
如果佢對Bright冇野純粹兄弟情 咁其實對佢真係影響唔大
即係 我朋友維護佢女友都好正常 成件事關我撚事咩
應該只會關心Bright既心情（朋友間既關心)同件事對套劇既影響
但如果戲假情真（私心) 咁一定會妒忌+唔開心
不過我都唔敢ff太多了

其實追得bl個啲點都有過咁嘅諗法
但諗明咗之後其實ff還ff real life還real life
真係支持佢哋嘅就只係希望佢哋好同幸福
好似offgun咁
btw gulf拍劇之前都有女朋友 但入劇組前就分咗手
其實都有呢啲可能對的人出現了

係呀 佢地會做好多野令呢件事成真

個時聽到識唱雞實窮～

個人認為 win唔會踩多腳落去
同埋係最近好多actor都po返之前workshop啲片出嚟
佢個個都係frd tag佢
可能只係笑個時workshop啲搞笑嘢
snowballmadmad

sj個啲會想快啲搵返個另一半
btw追真人一定要分清楚營業定真
J9我追真 mewgulf追營業
畢竟tharntype有後續第二季

我嘅P'Bright P'Win......

點解好似冇咩人睇過呢短片咁

except MewGulf

bright仲要幾鍾意win其實
覺得佢新人出做事認真好好
希望就算點都好 私底下都仲frd底

詳情唔太了解 但應該係踏入演藝圈初頭已經分咗
好似拍咗一年到

same here 做完fyp就寫

pharm喊嘅時候播嗰首歌勁有feel

咁又得啫

Sodesne

無追開sj 但知到啲人
btw都係最近合體睇返
覺得非常有機

正字出動 知道*手快打錯

J9 = JoongNine?
冇睇2moons未有空檔認真睇

Mae wan na ken nai ~

如果因為咁GMM雪藏Bright我諗全球會暴動

哈哈武肺 等睇班玻璃心發現呢句再屈多次gmm辱華

我聽到毛管棟

如果有下季希望有其他導演自告奮勇接啦

Who jai she coo cum DE~~~ summer

Gulf對腳可唔可以放上Mew膊頭呀? (唔係騎膊馬)

可能好似小說裡面wat同tine咁晚晚深宵熱線

話說呢度有冇人聽泰國啲band
好鍾意呢隊band但完全搵唔到同好（除咗sarawat）

WoW 好sweet呀 如果前面對白可以用粵語好似會正啲

仲有14號fb live希望到時候兩個都可以好似之前live相處咁 一齊on99 笑下大家啲柒嘢

上星期發生咩事點解會屌win？

Arrrrrr佢真喺我見過最sweet 嘅男仔

因為追過太多對cp，到而家已經將自己鍛鍊成一個百毒不侵，可以全情投入又可以即刻抽離嘅老母粉

Happy Songkran’s Day

諗到芝麻人冇得J就好開心

印象中之前嗰個咩火箭少女隊
入邊有個泰國人exo fans嗰個
可能以為人哋紅到 自己都紅到

嗚啊啊啊啊啊真係有人聽感天動地！！！
我之前好鍾意另一隊叫Z'weed n' roll，佢哋出碟我仲on99 dm佢哋問可唔可以送嚟香港，點知佢哋真係肯

好想同大家開心share

老實講P mew好bf able

+1 宜家心情有啲忐忑
Live一定要到場支持下佢地
希望兄弟情一切安好

Let's get Wet

到依家都識唱 sun ba ni~~ 係好聽

等等
即係臭閪ART自爆同Mew拍過拖?

sure最尾一張唔係P既？

又藍又黃

可以整meme

佢係iglive暗講人哋溝佢佢唔識拒絕

係咪得我覺得兩個都好直

泰星唔洗p

男人喎
又唔係大富豪睇上佢

佢哋個時私底下都熟成日出街iglive
好似講飲醉酒個次同平時營業

直呀

有！立即狗衝聽聽

more

辛苦曬

本身對佢幾有好感

其實我都係乜都唔識純粹係之前有個朋友講起有樣嘢好奇怪，點解我哋會個個亞洲人都知andy warhol或者pollock jackson，但講到亞洲有咩好正嘅當代藝術家，就up唔出 我將呢個邏輯套用返喺香港，或者係周邊都好受中共影響嘅東南亞國家，點解我哋會對鄰近地區嘅好嘢視若無睹，或者冇興趣去知呢？我以前都係聽英文indie或者post rock多，但後尾有次喺泰國去咗幾間bar，聽佢哋唱Z'weed n' roll呢啲歌，我先慢慢覺得，其實泰國都有好多呢啲band值得發掘同欣賞
來來來大家都一齊發掘呢啲有趣嘅嘢

唔係完整
台灣人譯，正體版
要完整就得殘體

對

佢喺既

亦都唔喺
佢只係話MEW對佢做左啲好過分既野 錫佢 攬佢
Even 佢話唔好 所以佢喺吾知點算既情況下 開左ig live

潛力股

係普通話本身同音字就多，佢哋要玩食字係容易好多，但廣東話本身就好鬼啜核，而且幽默嘅風格都好唔同
好鍾意港字組啲字幕呀 人見人愛 早咗打開棺材蓋同埋第4集個sarawat人體奧妙展都好正

YouTube 正版有台灣中字高清無碼

原黎bright夢到過自己同win錫錫

2gether完咗我哋都會繼續支持bright仔

你係咪GMM啲編劇嚟！！！！

不過真心，班腦殘脫咗粉鬧bright嘅用字狠毒到呢，把口爛過佢哋老母閪，唔講以為佢哋人格分裂

art件事好似係2018年

無事無幹就姐妹前姐妹後，一同你鬧交就nmsl又惡毒，又冇文化（講粗口鬧人都可以好有文化㗎，不過中國人學唔嚟

君子和而不同，小人同而不合

Baby fat 好得意啊

你係咪有貨？想睇
話說好似前年定上年暑假我見到GMM有請intern

感恩 可以返煲了

我都多謝我哋港字組既每一位

代港字組謝謝你